大家食燒肉點唔點芥末？

點
唔點

點 唔點好似差咁d野

神配搭

點左冇咁膩

以前唔會 而家會

以前唔點
大過會